［1Q題］有烘嘅麵包係多士,冇烘嘅係咩

有烘嘅麵包係多士,冇烘嘅係咩

麵包

李斯

少士

武漢！

沙士

第一次睇，美女除晃

肺炎

屌你